其實讀經濟（bachelor or master）有咩工做

除左保險同倫敦金

經濟師

老師

finance工囉
銀行、證券之類

讀經濟有競爭力？
鬥得贏bba、finance果啲咩

上jobsdb睇下有咩工需要econ 底仲好啦

你話如果只係minor有冇用

香港無
大陸可以做黨員幹部治國

無用 睇major

無

考香港警甴

搵岩intern咩工都做得架啦
外國都無人讀bba嘅 全部都係econ bachelor打好個底 不知幾吃香

政府
媒體

唔知轉唔知major好 因為已經year3
定係minor/ master econ

如果要讀master的話 咪讀個finance related ，bachelor讀econ有數底幾乎咩master都報得

冇數底 數學4only 冇讀m1m2
係咪唔洗諗master econ

天橋底乞食

保安
外賣仔

係香港先咁智障差不多九成九都係私人公司工
無啲non central government public entity
最好玩咪入啲IGO又或者development相關嘅機構（eg WB ADB）
但sor9ry香港係完全無依啲機構嘅office
政策相關嘅唔係體制內就八成都係紅底
要開心做econ工首先第一步就係離開香港

Agger

Econ唔係會學數架咩matrix嗰d會唔會學

我有個course 有讀過